基督徒何匪君堯屋企放觀音像、疑似養鬼仔

Source：雲海

養鬼仔

聖母坐蓮

古董黎咋？連香都無裝

十誡
1. 除了我以外，不可有別的神
2. 不可為自己雕刻偶像

基督徒仲話要殺人

好撚虛偽

不可殺人

newlife五毛起底

基督徙放佛像

推
何匪君堯褻瀆聖靈，必遭上帝審判

拜偶像會落地獄個播

佢以為個個係聖母像，唔得咩？

垃圾

聖母瑪利亞

你個名

皇天擊殺

拜偶像啊屌

連基督徒都係假

真係佢屋企

做咩撚野呀隻手指 ？屌你老母

乜撚嘢都推啦
搞到佢訓得唔安樂就啱喇

接力 推

push la diu

佢咁多抵死啜核既金句, 有冇巴打可以整個咩蔡加讚成功需苦幹個款既金句生成器黎玩玩

誠信問題

你養乜都冇撚用啦
腦都冇 邊個會幫你

鬼仔都養埋

今日又話係支那神話炎黃子孫

佢係炎 王 子孫

閻羅王子孫就有份

新約時代
舊約唔駛守